小米 討論區 性價比之王 （1）

有無用緊小米既人？

我自己就用緊小米5s plus

打機一流 爽

入黎分享下

用緊小米max1,max2打機都好順
仆街反而用s7edge玩王者榮耀，傳說對決會lag所以an機真係唔使買咁貴

我5s plus 開全高效打王者都無問題
唔會話好熱
上次諗住買max2 點知無貨

誰留下負皮 偷偷離去

小米d機好似評價好兩極咁，有d人就算換左其他機都好 都想刷返miui，有d又話miui唔好用，咁奇怪既

佢部機既rom同三叔有d唔同
不過我覺得小米個介面都唔差

非打手 我依家係ip7 plus + 小米5splus

仲（1）添，幾撚時推爆post開（2）呀屌米 使唔使幫你推下post呀

陷家剷黎 會自動REBOOT,用一次立即放撚左

紅米1S用左4年
諗緊轉唔轉Note4x好

戇鳩仔 唔岩用就咪撚入黎啦
入黎講幾句拎存在感啊

我依家呢部無事喎
你個部咩形號

等佢出6

關心下你地推手推post都要屌？真係惡到同共產黨同聲同氣喎

你都幾撚叻仔喎
咁都關共產黨事
撚下狗唔係叫做惡喎
你搞清楚未
弱智仔

一唔岩聽就出黎屌人地，打壓反對意見，仲唔係共產黨？係咪黨要你交數推屌米呀5毛仔

你自己都唔尊重人 叫人地點尊重你？
唔屌你唔通要黎錫你？
自己係到盲反
成個低b仔咁

已經刷走咗MIUI
利申：紅米note4x 用家

紅米note30刷呢個rom加 gapps(stock，有pixel launcher)真心無撚敵

其實個 MIUI Theme 執少少已經好正
Remove Icon Background 就唔似大陸機

我未刷過 不過我用黎打機
本身個個都好夠用

5S PLUS第一日出買 拎去換佢話要我係佢面前試到有REBOOT先得 佢無啦啦自己REBOOT點撚樣試

我都用緊5s plus
暫時開心使用中喎

不過咁既客服都幾濕鳩

當自己唔好彩 而家淨係買尿袋喇叭個D算

其他野性價比都好高

用緊小米max1 大大嗰mon好正
不過個MIUI太濕鳩 刷過嗰rom 依家用緊Restruction Remix 好正

聽日出6啦
不過要3499

無人用小米？

丁屎咁細隻monxx睇AV都睇唔清嗰閪啦 冇5.5吋都唔夠

Max2 1899幾好j

625

LineageOS、Nitrogen OS、AospEx 我都用過，好老實都一般般，碌連登同掃主畫面都 Lag Lag 下
我依家就用緊 Dirty Unicorns，雖然唔係核電，但真係超順

aospex 同dirty就未用過， lineage os 唔知點解個mon變做極暖柒色, 但nitrogen os 好順wo

自己用得開心就好
不過我用 MIUI 以外既 rom 都好食電，巴打會唔會？

唔會

其實轉左會op5了，不過紅米note3真係一部神機黎

我都用過note 3
如果佢唔係咁滑手
又有nfc
我會用耐d

大叔大媽手機討論區（1）

幾時開（2）
利申：大媽

how?

1099 紅米做公司機抵屌

上 MIUI FORUM 下載 THEME
而家用落仲型仔過 LG 個啲柒 ROM

有冇人用緊紅米4x, 唔係note個部
玩d複雜少少game會唔會疾到喊

想買部小米打王者/傳說對決
唔lag、機身/背唔會超熱 有咩推薦？
要cp值最高果部

小米低價機大部分用 Snapdragon 625
Load 得慢但係玩落都流暢既

買左红米note4x
64G + 4 G

有冇ROM好刷？

紅米note4有無得兩張卡都行4g?

定是但一張會跌落2g

小米6/5S plus/note2 個nfc 讀唔到八達通同用唔用到an pay??

lineage

用到 不過好煩

留名

點煩法？？？

紅米 Note4x求刷rom教學

我用緊小米6
同其他an機一樣，裝個app，開nfc就用到

好易刷

救教學

解左鎖先

刷過晒所有第三方rom, 都係miui 好.

出小米平板3行貨呀

幾時上架?

mtk

Note4X

MTK 都唔錯呀.

唔撚係掛

官方 Facebook 有教, 希望幫到你

小米6影相會唔會好差

會

仲用緊紅米note4 , 換小米５ｘ 會唔會好ｏｎ９ ？

5A?

睇錯, 以為紅米5A, 但係都唔會換

其實原來唸住換note5A , 點知佢出spec 先知$899 但得720p mon , 我舊年買既note 4 先$999 都有1080p ..... 所以唯有考慮 5x

红米好廢，點用得落手